[戰毒風波]不滿ViuTV播《戰毒》 網民FB狂貼警暴圖？

自viutv宣佈9點半時段播放《戰毒》之後，大批網民狠批戰毒CCTVB味重、viutv高層傻咗，捉到馬唔識脫角等，戰毒海報嘅post更加收咗超過3000嬲嬲

不過viutv就決定撒手懶理，而網民亦都升級行動，除咗狂推 #停播戰毒 hashtag之外，亦搞咗個貼圖大賽，話要用一張圖嚟表達你唔鍾意戰毒嘅原因，而家viutv成個facebook都係反送中運動嘅圖片，你哋又會唔會參與埋一份？

1️⃣ 上ViuTV Facebook

2️⃣ upload一幅圖片，用以表示你唔鍾意睇《戰毒》嘅原因

3️⃣ 加以描述，配上 #停播戰毒 hashtag

反送中文宣圖集

裝

====================
[/quote]

P

十二港人，請保持熱度 幫手retweet#2
第171日 ｜好感謝台灣手足仲記得十二港人

是日文宣精選 Retweet
登：只要我地入返去，聯合國人權理事會就會執行到佢的職能

黃店禮餅請入
見到連登咁多嘉頓打手真係令人憂心

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

箫

咁快

呢度係新手場，我嚟欺負大家

推

車震

LM巴

直接等10點半再開電視

向向

年紀大喺洗地組已經贏唔到

求球

z

雙球

驅驅3秒

英英

青公子

睇錯10點半睇開電視

TRA.CY

鞭

多謝你

香港既電子傳媒從來都信唔過

催崔

你轉場？

tracy

Push

勿變態

兩邊都有

抵屌

雙眼球

寧願佢播韓劇都好過播呢啲

蛋捲

我係

你玩曬

順便一齊推 終極黃藍地圖出埋網頁版唔洗google map 啦

好

dklm

飲

屌 咁我睇viu同tvb有乜分別

推推

屌佢

唔係好明 想收cctvb皮唔係要吸曬佢啲觀眾過黎viu咩
如果依個係目標咁播依套劇其實幾有戰略性呀

唔睇viutv
唔聽mirror

係咩公司製作？

一齊去貼相

西

pish pish

推啦 小鳩ViuTV!!!!

Call埋三姑六婆

小勇難得遲到

叉包

貼佢老母

啱啱睇動漫睇得太入神

請屌爆

做咩唔開心

淚

咁專心我睇小説可以睇一日唔停

冇事

嚟緊吳卓羲套劇上，啲人咪又跟住返返tvb

睇緊巨人

#3

梗係上面

叉叉

食欠亻匕

啱啱睇到緬甸有個女仔中槍命危

希望佢平安

睇嚟又轉左icon

推到停播為止

（抱抱

唔會

居然

我一直都睇漫畫
不過最近又睇返動畫

，

邊度？link???

...

幫手like埋戰友嘅comment呀

呢排日日換

Like

「天佑緬甸」緬甸警方開真槍 19歲少女中彈命危

蛋蛋

我鍾意睇少女漫畫

屌你老母我以為睇緊tvb

push

希望佢地結果唔係同香港一樣

呢個post推得快過套劇個post

希望係

想食年糕

9點半就更係睇蘋果新聞報導啦

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月9日）︱ 歐盟外交官清早排隊旁聽黎智英保釋案 市民囚車嗌加油

亻山
隹
氵户
犬

Retweet曬，希望逢凶化吉唉

呢個吹水post黎

貼警暴相

識貼一定係貼呢張處決相

見到肥仔就唔想睇

咁複雜你都整到
酉享亻匕

唔好睇網上直播呀

嗰邊唔再係

差一個字
弓單

做.咩事

艹
古
氵刃刃
止止

隔離post 個女仔

緬甸？

Done!

⋯⋯。

Diu諗住開電視有d聲，但都頂唔順，一見到班人直頭反感，viu 趕客
對白完全係cctvb

雖然係黑警劇 但睇開無線既兩老自己轉咗去viu

個劇post得個條友推

勁

似乎藍viu唔清楚邊班係佢地既target audience

想睇佢地今次點拆

處決你班黨衛軍

睇黎無諗住回應

要冒住得罪客仔一個半月既風險喎
我睇今次唔係腰斬《矛盾》咁簡單喇

一推再推

up

Mon post既ViuTV PR

咪話我地唔教你
用要播賀年節目做藉口靜雞雞斬左佢之後同時段播返泡菜劇算啦

港豬出名金魚記憶，呢三日當無事發生過

老實講

Diss ViuTV 有意義過 diss TVB

R

完全唔會有興趣睇囉

垃圾

最好笑得件tvb打手係真心討論

感動既係今次fuckbook戰線好強

yes

pish

可以杯葛戰毒時段嘅廣告商嗎？

viutv 係咪on9
岩岩先儲到口碑 依家想破壞？？

諗住轉去viutv 避 但依家又比viutv 玩一獲

Pushhh

班友選擇性失明架，林家謙都上TVB但無人理架

關乜撚事
我睇Viu 係因為唔想黎黎去去同一班人
同埋cctvb果類劇情

Edan，大叔的愛到時d view就返嚟，d盲反好快失憶

有無人知點解viu會買cctvb黑警劇係自己台播咁on9

ViuTV

八両金保琦單嘢viutv 都懶理
今次都未必會理

唔睇

吓，我要睇㗎

黑警不得洗底

屌佢老味
尋晚轉去99就見撚到Bosco
之後再見埋莊思敏

我以為我眼花
再以為99係tvb
81先係viu

屌

都痴撚線，我就係唔撚想再見到tvb班人
更唔想再見到黑警

套戲既看點主要係睇turbo點奸 但黃宗澤又演得唔夠奸

88 la viutv

其實真係預左會係咁
應該係趁viutv 仲未做得起個勢成為新嘅慣性收視之前
幫做娛樂圈做文化產業嘅人撇甩傳統媒體

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Viutv根本從來都唔係黃 佢只係唔阻止旗下黃藝人表態

班高層係咪忽上腦，點解會覺得呢套嘢有人睇

去viu fb派嬲留言

唔係話鬥黃，但播呢d真係過哂底線

屌你正呀喂

挑戰觀眾底線

正喎

出一個post派一次嬲

viu從來都唔係黃
何來鬥黃

吸班一成不變既觀眾過黎冇用架
整埋 流行經典五十年 獎門人 仲吸引添

真係唔明點解要係viutv播😡😡😡